Brad Pitt 捰撚左獎無撚人講，攪撚錯呀？

第一次攞，好感動呀！

除左恭喜都唔知講咩好

同馬明一樣

豬肉獎

套戲係好睇，佢都堅型
但係無發揮乜演技囉

其他幾套好過佢n倍啦
擺明奧斯卡就因為怕得罪啲戲院唔俾netflix啲戲攞

如果講實力其他四個遠在佢之上

同一套戲里安納度都做得好過佢

佢今次實至名歸，做得好好
搶哂Leo d戲
好多人根本唔撚識睇戲就話唔明點解佢攞

C hing sick ball

其實套野係雙男主角（我覺得）
唔知點解當左佢配角

里安納度贏九條街

佢做希魔撞正殺人狂果陣一早要攞啦

呢度啲人浄係覺得9叫好用力做先係好

Christoph Waltz 咁勁搶曬風頭
我覺得係Jesse James 或者12 monkey 果啲

連登仔lv,不知所謂

係，夠膽死話里安納度呢d七情上面垃圾演技贏九條街

佢出鏡同李安差唔多

記得前幾年因為離婚單野搞到酗酒 依加起番身

起返好耐啦

諗起佢哥陣個樣殘到

可能角色定位問題
佢係做side kick

奧斯卡都豬肉獎 咁無獎唔係
你覺得演技就一定要演到Joker咁先叫有演技？

咁事實係奧斯卡近幾屆都比人屌

但今屆無，起碼呢個獎係
吹咩

佢打抵李小龍果幕超好戲

呢套其實Brad Pitt係負責型
里安納度先係負責演技

佢幾十年前十二猴子扮痴線佬已經覺得佢演得好好
好過其他戲嘅狄卡比奧多多聲
終於有獎

仲有seven, fight club 都好睇

佢打Bruce lee個場係老作定真係有記錄?

老作 出面比人屌到仆街 話搞到李小龍成個on9仔咁

Brad Pitt 老左好多, muscle都dur曬, 同拍Troy個時差好遠

是但啦, 唔通李小龍打得過猩猩咩

講真，QT d戲不嬲玩野
其實冇咩好屌
jojo rabbit都搞到希特拉on9仔
唔通希特拉又真係on99咁

作，文遜家族個結局都係作

56咁型仲想點呀
仲細咩講肌肉 宜家係講演技

佢做Meet Joe Black果陣一早要攞啦

成日返睇Fight club

做左咁多年戲第一次攞到，好撚感動呀屌你

乜鳩都屌，Brad Pitt 唔好戲唔撚通你好戲呀？

真 有啲似鄭中基

我覺得World war z就要攞，形撚到啦

笑撚死
睇商業片商業影星話自己好識睇戲

傻鳩黎，有錢就大把女啦

佢當年離完婚之後第一次出返黎頒獎禮，型撚到全場歡呼尖叫

商業片唔可以好戲?

咁你睇開咩戲呀，講黎聽下
同我吹幾咀塔可夫斯基先啦不如

同埋Brad Pitt係反特朗普嘅

佢真係好撚好J

你盲㗎？

佢呢個角色係介乎喺主僕、朋友、知己之間，好難做㗎屌你

吓，乜佢反對浸浸架，咁我唔撚再J佢啦

成套戲最印象深刻都係Brad pitt嘅鏡頭

打李小龍、整天花板、係間屋到開無雙等

反而Leonardo DiCaprio無佢咁深刻

所以結論係佢真係抵攞

我睇完成套野心諗根本Leonardo先係配角
同埋佢d戲真係屎

先撇除感情同對荷里活有重大貢獻嘅因素 可唔可以解釋下點解佢拎到依個獎？

奇幻逆緣個年應該要攞啦

兩個極端 一個冇乜表情 一個好用力 睇咁耐 得七宗罪 12猴子係有d演技

World war z套戲後期垃圾
畢佬勁極都冇可能攞到

套戲後期已經變左biohazard

成個Hollywood都係左膠，唔左膠會比人批鬥

因為佢係佢嘅動作替身

Brad Pitt=外國版木村拓哉 所有戲都係做緊自己 唔使演技

無搞錯

佢㩒可樂個場好撚形呀！

應該唔會全部掛?
不過都大多數

應該係劉華，做幾十年都同一個表情

Tom Cruise先係劉華
Brad Pitt演技多變好多，似鎮宇嗰類
而Leonardo就係黎耀祥

Fight Club做得唔錯

型撚到

長頭髮型撚到

好可惜
呢個柒頭無朋友

佢拍Snatch做吉卜賽人個陣已經要攞喇

唔反，基本上得返奇連有工開

黎耀祥
你唔好話 佢有段時間啲戲真係幾好

Benjamin都可以拎

咁先出色

將唔同角色都可以演到自己度身訂造咁

睇唔出佢做緊戲

唔通下下聲大大青筋暴現先叫做戲咩

不如話7宗罪啦

佢真係好多經典

佢揀劇本

幾套戲放埋一齊根本分唔清邊套打邊套 角色形象唔夠深刻

不過靚仔樣撘救

西藏7年好似冇乜人睇過

巴別塔都無人講

見到黎耀祥笑到仆街

迪卡比奧呢

Jesse James 同snatch， se7en都唔同啦

Tom Cruise 有段時間拍Kubrick, PTA, Oliver Stone 啲戲都幾勁，係依家齋拍動作片
Leo 係近幾年啲角色都相對張狂或者浮誇啲嘅style 先比人講到咁

唔係話咩，李安淨係演戲嗰幕都夠深刻喇掛

希特拉抵比人搞到on9仔咁
但係搞李小龍太敏感

創作大前提下唔應該有審查，只有好無睇拍得係咪低俗，如果乜都驚乜都唔敢拍，咁就唔係 荷里活，不如睇支那戲啦咁

但係以半based on true story形式去拍既電影入面 去醜化人 就唔係太好
好似上面都有人會質疑李小龍以前會唔會真係咁

你可以批評屌佢低俗垃圾而亦有好多人屌緊，但唔應該審判佢，都係個句創作唔應該有限制，創作人可以恥笑 希特拉，你覺得無問題，同時有人恥笑李小龍你又覺得唔應該，係咪要反思一下?

唔使反思 一個係歷史上既終極大仆街 另一個唔係
同埋一套係叫做真人真事改編 多少有d責任
藝術唔係大哂

用商唔商業嚟衡量套戲好唔好睇

以創作角度黎講，醜化一個你認為係大仆街就可以? 但醜化一個你認為係好人的就唔可以? 你明唔明乜野係創作?

可唔可以唔好將李安納度簡稱做李安…

我都以為係導演李安

傳記醜化人 會比人鬧
真人真事改編醜化人 就有商確既餘地
唔一定有問題 但係藝術唔係大哂